[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60361555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60361555/answer/175567346", "content": "\n\u67ef\u6d01\u90a3\u4e48\u5e74\u8f7b\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u8f6c\u884c\u641e\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22766357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22766357/answer/175512150", "content": "\n\u300c\u516c\u77e5\u300d\u540d\u53f7\u662f\u600e\u6837\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u88ab\u641e\u81ed\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22738078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22738078/answer/175637973", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u5230\u5e95\u5728\u8ffd\u6c42\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21277586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21277586/answer/175390173", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u51fa\u4e0d\u4e86\u6797\u9752\u971e\u90a3\u6837\u7684\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35242211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35242211/answer/175408000", "content": "\n\u53f2\u4e66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175406857", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54440008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54440008/answer/175796135", "content": "\n\u5728\u4e0e AlphaGo\uff08\u5305\u62ec Master\uff09 \u7684\u5bf9\u5c40\u4e2d\u662f\u5426\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u4e9b\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u4ece\u672a\u60f3\u5230\u8fc7\u7684\u7740\u6cd5\u3001\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22766357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22766357/answer/175743523", "content": "\n\u300c\u516c\u77e5\u300d\u540d\u53f7\u662f\u600e\u6837\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u88ab\u641e\u81ed\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46609703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46609703/answer/175464218", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u7684\u300a\u671d\u95fb\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/175607502", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311850/answer/175539495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u4ea7\u6559\u80b2\u9119\u89c6\u94fe\uff1a\u7edd\u4e0d\u8ba9\u5a03\u548c\u6ca1\u82f1\u6587\u540d\u3001\u770b\u559c\u7f8a\u7f8a\u7684\u5b69\u5b50\u540c\u8bfb\u5e7c\u513f\u56ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60369263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60369263/answer/175682639", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85BBC\u548c\u82f9\u679c\u65e5\u62a5\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u6279\u5224\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6768\u8212\u5e73\u4e8b\u4ef6\u7684\u5632\u8bbd\uff0c\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f\u7ea2\u536b\u5175\u3001\u5c0f\u7c89\u7ea2\u3001\u73bb\u7483\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24886575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24886575/answer/175634270", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u519b\u4e8b\u91cd\u9547\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/175616055", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21208468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21208468/answer/175846796", "content": "\n\u65e0\u80fd\u7684\u6e05\u5b98\u597d\uff0c\u8fd8\u662f\u4e0d\u5ec9\u6d01\u7684\u80fd\u540f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/175239334", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60186654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60186654/answer/175599365", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e745\u670823\u65e5\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u4f53\u80b2\u573a\u7684\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60353947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60353947/answer/175440144", "content": "\n\u4e2d\u897f\u65b9\u53e4\u4ee3\u7684\u70c2\u753b\uff0c\u4e1a\u4f59\u6d82\u9e26\u90fd\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/175626052", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/175552913", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37081336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37081336/answer/175434764", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5acc\u5bb6\u91cc\u7a77\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60281892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60281892/answer/175425737", "content": "\n\u6211\u662f\u5927\u4e09\u5b66\u751f\uff0c\u60f3\u5e2e\u5546\u5bb6\u505a\u5ba3\u4f20\u4f46\u6ca1\u8c08\u6210\uff0c\u7ed3\u679c\u7ed9\u5546\u5bb6\u8bf4\u6211\u6572\u8bc8\u52d2\u7d22\uff0c\u73b0\u5728\u5168\u5b66\u6821\u90fd\u77e5\u9053\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60327634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60327634/answer/175651660", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u91d1\u5206\u6790\u5e08\u9ec4\u6d01\u6f5c\u89c4\u5219\u5973\u4e0b\u5c5e\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175745200", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24911730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24911730/answer/175765965", "content": "\n\u57fa\u7763\u5f92\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\u796d\u5960\u5148\u4eba\u3001\u70e7\u7eb8\u94b1\u7b49\u7b49\u4e60\u4fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28395161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28395161/answer/175529182", "content": "\n\u5bf9\u7a77\u6e38\u4eba\u7fa4\u4e2d\u7684\u7a77\u4eba\u8bf4\u300c\u90a3\u4e48\u7a77\uff0c\u522b\u5230\u5904\u6d6a\u4e86\u300d\u6709\u9053\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253584/answer/174224556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u5e7b\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u8bbe\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u5df2\u8fc7\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/175575476", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60366539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60366539/answer/175822498", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 AlphaGo \u81ea\u6211\u5bf9\u5f08 50 \u76d8\u68cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175274091", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/175054157", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60227816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60227816/answer/175455729", "content": "\n1000\u6876\u6c34\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u6876\u6709\u6bd2\uff0c\u732a\u559d\u6bd2\u6c34\u540e\u4f1a\u572815\u5206\u949f\u5185\u6b7b\u53bb\uff0c\u60f3\u7528\u4e00\u4e2a\u5c0f\u65f6\u627e\u5230\u8fd9\u6876\u6bd2\u6c34\uff0c\u81f3\u5c11\u9700\u8981\u51e0\u53ea\u732a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21277586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21277586/answer/175282813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u51fa\u4e0d\u4e86\u6797\u9752\u971e\u90a3\u6837\u7684\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60197776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60197776/answer/175196799", "content": "\n\u6709\u94b1\u6216\u8005\u6709\u52bf\u7684\u4eba\u5230\u533b\u9662\u5c31\u533b\u65f6\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60353947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60353947/answer/175734654", "content": "\n\u4e2d\u897f\u65b9\u53e4\u4ee3\u7684\u70c2\u753b\uff0c\u4e1a\u4f59\u6d82\u9e26\u90fd\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58135162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58135162/answer/174870023", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u624e\u5fc3\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52268941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52268941/answer/162993262", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u897f\u5170\u7269\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u4f4e\uff0c\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u60f3\u79fb\u6c11\u65b0\u897f\u5170\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20347495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20347495/answer/175169038", "content": "\n\u300a\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u300b\u91cc\u7684\u738b\u8bed\u5ae3\u672c\u8eab\u4e0d\u4f1a\u6b66\u529f\u5374\u901a\u6653\u5929\u4e0b\u6b66\u529f\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60281892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60281892/answer/175194513", "content": "\n\u6211\u662f\u5927\u4e09\u5b66\u751f\uff0c\u60f3\u5e2e\u5546\u5bb6\u505a\u5ba3\u4f20\u4f46\u6ca1\u8c08\u6210\uff0c\u7ed3\u679c\u7ed9\u5546\u5bb6\u8bf4\u6211\u6572\u8bc8\u52d2\u7d22\uff0c\u73b0\u5728\u5168\u5b66\u6821\u90fd\u77e5\u9053\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60214137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60214137/answer/175446864", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u5904\u7406\u90a3\u4e9b\u53d8\u6001\u7325\u7410\u7537(\u5973)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34108069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34108069/answer/58927727", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u4e16\u754c\u66fe\u7ecf\u50cf\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u91cc\u4e00\u6837\u6b8b\u9177\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311850/answer/175279745", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u4ea7\u6559\u80b2\u9119\u89c6\u94fe\uff1a\u7edd\u4e0d\u8ba9\u5a03\u548c\u6ca1\u82f1\u6587\u540d\u3001\u770b\u559c\u7f8a\u7f8a\u7684\u5b69\u5b50\u540c\u8bfb\u5e7c\u513f\u56ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60307015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60307015/answer/175342667", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u89c9\u5f97\u7528\u7236\u6bcd\u7684\u94b1\u6709\u8d1f\u7f6a\u611f\uff1f\u800c\u4e14\u957f\u5927\u9700\u8981\u4e00\u5206\u4e0d\u843d\u8fd8\u56de\u53bb\uff1f\uff08\u7279\u6307\u8fd8\u6ca1\u7ecf\u6d4e\u80fd\u529b\u7684\u672a\u6210\u5e74\u4eba\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031007/answer/175799231", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8d8a\u6765\u8d8a\u7f8e\u7684\u5973\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u6837\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/175124606", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60099100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60099100/answer/174475460", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u749e\u8c37\u5858\u5546\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/104445911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60043729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60043729/answer/171686703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u665a\u5510\u4e94\u4ee3\u65f6\u671f\u7684\u82b1\u95f4\u8bcd\u6d3e\u548c\u300a\u82b1\u95f4\u96c6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38148521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38148521/answer/175174188", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u4e0e\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40331312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40331312/answer/145546676", "content": "\n\u4e54\u5e03\u65af\u548c\u7f57\u6c38\u6d69\u6f14\u8bb2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u6e10\u53d8\u7684\u80cc\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60214137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60214137/answer/175575341", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u5904\u7406\u90a3\u4e9b\u53d8\u6001\u7325\u7410\u7537(\u5973)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574747/answer/153717782", "content": "\n\u622a\u81f32017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u4e0e\u7f8e\u56fd\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/104380753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46620575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46620575/answer/175317535", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u6ca1\u6709\u505a\u51fa\u7a81\u7834\u6027\u8d21\u732e\u7684\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60330717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60330717/answer/175344997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u6d77\u94f6\u9f99\u738b\u4eba\u8089\u3001\u5a01\u80c1\u5730\u74dc\u718a\u8001\u516d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19655916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19655916/answer/175572177", "content": "\n\u90e8\u5206\u7406\u79d1\u751f\u5bf9\u6587\u79d1\u751f\u7684\u4f18\u8d8a\u611f\u4ece\u4f55\u800c\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51335258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51335258/answer/175302653", "content": "\n\u8bd5\u7528\u65e5\u5f0f\u8154\u8bf4\u4e2a\u4e2d\u56fd\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60278813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60278813/answer/174993878", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u7684\u5730\u94c1\u7ad9\u51fa\u53e3\u8981\u6807\u6ce8\u6d77\u62d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41493357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41493357/answer/164743653", "content": "\n\u9f0e\u76db\u65f6\u671f\u7684\u5434\u6e05\u6e90\u4f1a\u6709\u5e0c\u671b\u6218\u80dcAlphaGo\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507533/answer/174902515", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u52a0\u52d2\u6bd4\u6d77\u76d75\uff1a\u6b7b\u65e0\u5bf9\u8bc1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60226021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60226021/answer/174703437", "content": "\n\u6e2f\u73e0\u6fb3\u5927\u6865\u9999\u6e2f\u6bb5\u88ab\u5ec9\u653f\u516c\u7f72\u8c03\u67e5\uff0c\u4f1a\u5bf9\u5de5\u7a0b\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21277586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21277586/answer/174878431", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u51fa\u4e0d\u4e86\u6797\u9752\u971e\u90a3\u6837\u7684\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28880482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28880482/answer/175349558", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u80fd\u529b\u5f3a\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175256783", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/175857105", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59809442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59809442/answer/175155499", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u540e\u6094\u7684\u978b\u5b50\u662f\u54ea\u4e00\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45200984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45200984/answer/175106920", "content": "\n\u6b66\u8bad\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36788135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36788135/answer/175499051", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u3001\u5b98\u4e8c\u4ee3\u6bd4\u4e00\u822c\u4eba\u66f4\u52aa\u529b\u52e4\u594b\u7684\u52a8\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/175113012", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311850/answer/175147361", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u4ea7\u6559\u80b2\u9119\u89c6\u94fe\uff1a\u7edd\u4e0d\u8ba9\u5a03\u548c\u6ca1\u82f1\u6587\u540d\u3001\u770b\u559c\u7f8a\u7f8a\u7684\u5b69\u5b50\u540c\u8bfb\u5e7c\u513f\u56ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60307015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60307015/answer/175514964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u89c9\u5f97\u7528\u7236\u6bcd\u7684\u94b1\u6709\u8d1f\u7f6a\u611f\uff1f\u800c\u4e14\u957f\u5927\u9700\u8981\u4e00\u5206\u4e0d\u843d\u8fd8\u56de\u53bb\uff1f\uff08\u7279\u6307\u8fd8\u6ca1\u7ecf\u6d4e\u80fd\u529b\u7684\u672a\u6210\u5e74\u4eba\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/104487207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60369263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60369263/answer/175378828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85BBC\u548c\u82f9\u679c\u65e5\u62a5\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u6279\u5224\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6768\u8212\u5e73\u4e8b\u4ef6\u7684\u5632\u8bbd\uff0c\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f\u7ea2\u536b\u5175\u3001\u5c0f\u7c89\u7ea2\u3001\u73bb\u7483\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41732355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41732355/answer/92779718", "content": "\n\u516c\u77e5\u771f\u7684\u4e3a\u4e2d\u56fd\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60365748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60365748/answer/175428495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u76db\u987f\u5dde\u957f\u9752\u5dde\u7acb\u5927\u5b66\u4e00\u767d\u4eba\u6559\u6388\u56e0\u4e3a\u62d2\u7edd\u5728\u201c\u7f3a\u5e2d\u65e5\u201d\u79bb\u5f00\u6821\u56ed\uff0c\u906d\u5230\u5b66\u751f\u56f4\u653b\u5e76\u6307\u8d23\u5176\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968680/answer/175507083", "content": "\n\u4e00\u822c\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\u4e00\u5b9a\u9ed1\u957f\u76f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/171584785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46226043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46226043/answer/174885000", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5de5\u85aa\u9636\u5c42\u6765\u8bf4\uff0c\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u503c\u5f97\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/175369026", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60340213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60340213/answer/175632684", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u82b1\u4e24\u4e07\u591a\u4e70\u4e00\u5957\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22766357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22766357/answer/157205785", "content": "\n\u300c\u516c\u77e5\u300d\u540d\u53f7\u662f\u600e\u6837\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u88ab\u641e\u81ed\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60307015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60307015/answer/174604689", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u89c9\u5f97\u7528\u7236\u6bcd\u7684\u94b1\u6709\u8d1f\u7f6a\u611f\uff1f\u800c\u4e14\u957f\u5927\u9700\u8981\u4e00\u5206\u4e0d\u843d\u8fd8\u56de\u53bb\uff1f\uff08\u7279\u6307\u8fd8\u6ca1\u7ecf\u6d4e\u80fd\u529b\u7684\u672a\u6210\u5e74\u4eba\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60229548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60229548/answer/174201533", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u4ece\u56fd\u6c11\u8001\u516c\u5230\u4eba\u4eba\u558a\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60237268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60237268/answer/175322295", "content": "\n\u5047\u8bbe\u7ed9\u9752\u6625\u671f\u7684\u5b69\u5b50\u623f\u95f4\u88c5\u6444\u50cf\u5934\uff0c\u53d1\u73b0TA\u6709\u770b\u9ec4\u7247\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/175331212", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/175214484", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343077/answer/175255696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u300c\u6740\u624b\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39023051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39023051/answer/175838165", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u4e0d\u65ad\u63f4\u5efa\u4e9a\u975e\u5404\u56fd\uff08\u5982\u63f4\u52a9\u975e\u6d32600\u4ebf\u7f8e\u5143\uff09\uff0c\u800c\u4e0d\u5c06\u5de8\u8d44\u7528\u4e8e\u56fd\u5185\u843d\u540e\u5730\u533a\u7684\u5efa\u8bbe\u5de5\u4f5c\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26398755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26398755/answer/175580306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u660e\u660e\u770b\u8d77\u6765\u53cb\u5584\uff0c\u5374\u603b\u662f\u72ec\u6765\u72ec\u5f80\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/130038239", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60354538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60354538/answer/175313068", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7b2c\u4e09\u76d8\u68cb\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41732355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41732355/answer/175514140", "content": "\n\u516c\u77e5\u771f\u7684\u4e3a\u4e2d\u56fd\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/174882114", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/175309496", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/175864462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733715/answer/41917676", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u6cd5\u8001\u5e08\u8bf4\u300c\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4\u7684\u90fd\u662f\u5c41\u8bdd\uff0c\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u6c38\u8fdc\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b9e\u73b0\uff0c\u56e0\u4e3a\u4e00\u9897\u5927\u7c73\u4e0d\u80fd\u53d8\u6210 10 \u4e2a\u9762\u5305\u300d\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/166916421", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60312670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60312670/answer/175281367", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f\u56e2\u7701\u59d4\u6210\u7acb\u5a5a\u604b\u4e8b\u4e1a\u90e8\uff0c\u4e13\u7ba1\u5927\u9f84\u9752\u5e74\u8131\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60354538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60354538/answer/175321649", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7b2c\u4e09\u76d8\u68cb\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35769850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35769850/answer/175550873", "content": "\n\u770b\u4e86\u5947\u8469\u8bf4\u4e24\u5b63\uff0c\u989c\u5982\u6676\u4e3a\u4ec0\u4e48\u96f6\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}]